内幕！匯豐 下個月可能跌破 50蚊

今個月

千萬唔好入股

留名待

底價在40蚊, 重複, 底價在40蚊

話得比你知就唔叫內幕